求輕小說

睇過：
Overload
平職
哥布林殺手
無職
轉生史萊姆
86
灰與幻想
16試驗小隊
理想小白臉
...（其實仲有好多）

唔知大家有冇輕小說推薦？
刀劍 同 魔劣 個d外掛無腦劇情嘅就唔洗講喇，我嘅底線大概就係平職個度

謙虛踏實的生活下去

風動嗚，中學圖書館借

睇過 睇到中間頂唔順 麗華大少姐
少女純愛同太過日常冇主線嘅都唔洗
頂盡就係理想的小白臉個果位
或者打工吧魔王咁

世界盡頭的聖騎士
第一本已經有一個高潮位

地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼

惡魔高校D x D

為美好世界獻上祝福

No game no life

精靈幻想記
異世界迷宮最深處為目標

可以一戰

收咗依本先 其他嘅睇過漫畫同動畫，未想睇埋小說住

魔法戰爭

睇左銀英傳未？

不過算唔算輕小說呢？

不正經
角色寫得幾正 劇情都幾燃下
歡迎來到實力主義教室
嗰種計中計中計嘅感覺好撚正

中世紀夫妻行騙記：狼與辛香料
不過你睇咁多應該睇過

末日時在做什麼 不妨試閱
好多人被個水蛇春咁長嘅名嚇走
但哩本係有返咁上下特色
順便用動畫開頭都得 動畫做得超水準

線上老婆不可能是女生
睇男女主放閃，偽後宮漫

不起眼女主角
神作 宇宙第一

睇到第二章仲係打緊半獸人
可以話唔算外掛無腦，睇人玩rpg咁
但係一直都係主角視角同直述，打怪升lvl無限loop...睇到有d悶
想知之後個幾章係未都係換湯唔換藥 淨係換咗個敵人？

居然
我好鐘意呢類

係, 之後都繼續打落去
好似one piece, 妖尾咁長打長有

零之使魔

多謝你推介先 我諗應該唔會繼續睇落去
因為之前睇過你下本推介嘅蜘蛛子漫畫，開頭好吸引 到後面d技多到記唔到嘅時候就棄咗
睇黎我唔係幾啱睇依d類型嘅作品

輕鬆d既

暴走之歌
好耐以前既台灣小說 有11集
賣左下半忽比ex既朋友

進化果實
男主雖然好慘 但好撚好笑

果青

識貨
呢本好少人討論

但我覺得同智障女神一樣咁好笑